跌市有咩可以做

得熊可以搞？

沽期/期權/沽空股票/73xx 字頭etf